[太古]好多人好似睇唔到嘢咁 照踩啲卡

係巴士望落去見好多人行過 完全冇打算小心啲行 照踩照行大家寫比義士嘅心意
唔只相入面 係不斷都有

到底喺度影乜撚嘢

係
班人仲係太古巴士站上落真係冇人性

d車又係直行直過吹走d花又濺水

唔響安都最起碼慢駛掛

啲人踩到啲卡！咁都睇唔到咩